係米再和你塞??

係米再和你塞??
覺得我3毛,自己開區討論.
長期和你塞,只會變左雨革2.0失敗模式.
就係九佔失民心, 中共/港共絕對唔介意你地攪亂香港.
依家似 中共/港共想直接斷港人水粮
(無工返無糧出1個月, 等D市民唔支持個運動)

點解"反送中運動",可以長期延續.
1)港共, 中共, 777 on 9既行動.
2) 多元化, 有勇武,有和平, 有道歉行動,去keep住市民支持
(就算唔支持,都唔會認同政府正確)
一直講民主運動,無市民支持死路一條.
3)主打國際戰線.

唔好想對住中共,一嘢可以WIN到呢場仗咁天真.
打下,停下,休息下,勇武下,和平下.
去主導中共走, 唔係中共去主導你地行動.

長期戰爭先可同中共攬炒,
短期戰爭只係可以攬炒香港.

依家同我講和平, 你都on9
P牌又block一個